歷史上有無出現過好似c朗天資咁低既球王？

美欺

冇

歷史上得c朗一個球王

C朗天資低？

牙朗退休嗰日開始嘅歷史排名：牙朗＞比利＞碧根=老馬＞施丹＞大細哨＞美斯=沙維=小白＞告老夫~柏天尼＞尹巴士頓

拍埋班球王真係好平庸

你又岀黎9up呀

天資一樣咁低但廢嘅就有，阿古路

英超真係垃圾

佢踢法同以前果堆公認球王唔同 是真

大細哨 施單 老馬 呢班
有大量扭盤 成份

佢天資低?

朗尼

所以c朗對比佢地真係好平庸
只係一部穩定入球機器
反而美斯雖然宜家廢過c朗
但有老馬果種球王既感覺

天資低唔低我唔知
起碼鬥心黎講一定上得神枱

收皮啦 屌你老母

英冠水平
不值一提

英超都唔垃圾 ?

咁我更正，美斯同c朗宜家55波

應該話佢技術層面低 唔係天資低

c朗都只係踢垃圾英超轉去西甲班霸皇者馬
實在平庸

老馬真係

佢技術層面真係同以前d球王差幾班
但又有機會超越以前果堆球王，究竟佢算唔算有天資

樓豬癲狗症又發作😑